嘩！真係巧嬲牙！填色比賽竟然咁唔公平！

我地連登仔一定要網絡攻擊嗰2個小學生，等佢地永遠俾全世界唾棄！

嗰家人仲賤過香港政府同中國政府

個小朋友真係不得好死，要攪到佢油天都冇得讀牙